五大訴求同平反六四一樣都係與虎謀皮，都係盼望青天大老爺，盼望好皇帝的陳腐觀念

所以要求復我民國

點算呀你知咩叫「攬炒」？話五大訴求與虎謀皮，言重啦

嚴禁駁嘴